一人n首 靚flow 講愛情

個人幾鍾意呢首
佢好似都係巴打嚟
仲有冇